想問最近DBS廣告呢條女係乜水?

真係有

唔該